尽管如此，该公司的所有客户和其他使用这种定价机制的客户都受到这种波动的影响。环境报告：国家对定价方案泼冷水|麦肯齐·埃尔默| 2020年9月14日|圣地亚哥之声
在我折叠二人组后，有时我的相机朝向我，而不是我的拍摄对象，二人组仍然处于自拍模式。微软Surface Duo折叠式手机回顾：非常漂亮，但它有多有用|Aaron Pressman | 2020年9月10日|财富
这种崩溃如何以及何时发生是一项为期五年的国际合作研究工作的主题。新地图显示了温水是如何到达斯威茨冰川冰冷的腹部的|卡罗琳·格拉姆林| 2020年9月9日|科学新闻
开尔文·巴里奥斯可能成为圣地亚哥另一个违反道德规范的对象。晨报：市议会候选人的新道德关注|圣地亚哥之声| 2020年9月3日|圣地亚哥之声
这篇文章是与大西洋共同出版的，不受我们的知识共享许可的约束。当警察停止工作时，市长们能做什么|亚历克·麦克吉利斯于2020年9月3日出版
在整个五十年代，在一个又一个城市，氟化成为激烈辩论的主题。防氟剂是OG防氟剂| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
这是一个具有挑衅性的课题，已经为课堂准备好了。金博士前往好莱坞：《塞尔玛》有缺陷的历史|加里·梅| 2015年1月2日|每日野兽报
当地人称他为伊玛目·比尔（Imam Bheel）的人在2009年被列入受美国制裁的全球贩运者名单。危险药物资助的伊朗和巴基斯坦之间的秘密战争| Umar Farooq | 2014年12月29日| DAILY BEAST
他以一种我欣赏的冷静、直率的态度，把这个话题提到希区柯克身上。阿尔弗雷德·希区柯克的《褪色为黑色：伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽报
没有人知道他们在说什么，但有传言说波巴·费特是其中的一个主题。索尼黑客骇人听闻的新披露：J.劳、皮特、克鲁尼和《星球大战》|威廉·布特| 2014年12月12日|每日野兽
在读完《金枝》之前，任何人都不应该把自己决定的宗教主题当作自己的目标。上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德
但就在更早的时候，异教徒就是一个被判死刑的亡命之徒。上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德
她的举止使他吃惊；这与她通常讨论一个可疑话题的公正解释是截然不同的。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
她的《圣艾格尼丝》是对一个老掉牙的主题的有趣演绎。从公元前七世纪到公元二十世纪的女性美术作品|克拉拉·厄斯金·克莱门特
在正常的孩子身上，没有比让别人服从自己的纪律系统的冲动更明显的了。儿童的方式|詹姆斯·萨利